\chapter{Mendiola Montes Victor Manuel
}
Hola, Soy Victor y tengo 18 años uwu . Soy de la ciudad de México y soy egresado del CCH Sur, en donde hice muchos amigos y fue una de las mejores etapas de mi vida.Me gusta mucho pasar el tiempo con mi familia y amigos,los videojuegos,leer,salir a caminar y escuchar musica. Decidí tomar esta carrera porque me gusta mucho el proceso que hay detras del interfaz del usuario en las computadoras y me encantaria poder conocer la mayor parte del mundo que hay detras de las computadoras :).
